地產AA點帶人客睇樓？

業主1人，AA 2人
個客要自己睇

點解要2個aa

原來睇樓 ，單位入面叫公眾地方

未聽過有私人屋苑非法集結？

可能呢排班撚樣冇單, 要扮有搵客, 有嘢做

抽得好應

返工唔計呀

返工唔計架傻鳩

剛剛放監